823人鏈 建議循環係 拖5分鐘 休息/轉位10分鐘

隨時都可以叫口號

冇矛其實建議

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

1. 已報名人士請準時七點出席。
2. 統計結果只供事前參考，實際落場未必有相同人數，請睇嘅手足請自行決定，亦請相信香港人集體智慧。
3. Google Form將於下午5時前停止更新
4. 現場最新消息將以TG channel 及 FB 為準

就算唔報名都可以參與 , 到時直接去集合點就OK , 不過幫手登記可以方便統計人數 同 分配人流

已有3萬8千多人登記參與 , 登記無須填寫個人資料 , 可以參考統計結果選擇去未滿人既集合點

現時 荃灣,旺角,觀塘,中環 都超級爆人 , 有心人可考慮其他集合點 , 多謝